[大陸野扮台灣野］一芳水果茶 躝去你個大灣區

枉你仲話係台灣水果茶！支持一國兩制？反對罷工暴力？
執柒左佢啦

垃圾一芳！

快d執

罷飲

會杯佢 垃圾

傳送門

雖然唔係好重要但照推

好多謝佢講明立場
以後唔飲

一芳香港20家門店在壓力下堅持營業！堅決反對罷工和暴力，一芳水果茶持續營業！

掟上ig叫friend一齊罷飲

洗一芳板啦！

佢而家話佢自己得Facebook同埋IG
微博係台灣同埋大陸總公司開嘅
而且有員工聲稱香港老闆極度深黃
希望大家留意吓